人黑到盡頭後會唔會有晨曦？

最近被分手完 又同屋企人反哂面到唔想再認
工作又唔順利
有冇人試過面對咁多負面事後人生愈過愈精彩？

有最愉快的燒鵝

經歷中
已經係谷底 冇得再差過而家
所以未來值得期待

抬頭吧黑暗過會是晨曦

行到水窮處 坐看雲起時

我都在谷底，維持左一段時間，相信會反彈

人一黑通常最少都黑幾年先轉運

唔擔保之後會精彩或者一路順風，但你之後一定比以前堅強

聽日就有好事發生啦

現實話比我知 低處未算低

試過同屋企人 朋友 男朋友反曬面
讀書讀到要休學
人有三衰六旺
保持正面 同善良 就會有晨曦

呢個世界有歡笑 有哭泣
不過係一部分負責歡笑 一部分負責哭泣

放心，我幫你算過，應該衰到年尾

之後慢慢就慣架啦

試下轉利物浦

會
但好運唔會無啦啦跌落來

每個人都會有低潮期
咁啱輪到我
本身個人唔夠硬淨 個思緒好亂
好多野都好著緊 而家放哂手覺得鬆左
但個人會有啲怕 因為冇重心可以支撐到
我都想靠自己企返起身 但靠咩？

同在谷底低潮 希望真係有谷底反彈呢樣野

永遠之黑

有 ，我識好多人黑到盡頭就結束生命，之後刷到個靚首抽。

要堅持善良，將來先有資格得到幸福

學業黑咗幾年，其他方面又冇乜進展。哪裡來的晨曦

自已

你真係有用功 遠離損友
試吓同全級第一做朋友

兩個月前 俾ex飛 身體有病 加 學費冇錢俾 加屋企人入咗院
宜家一切都叫做解決咗
唔敢講會係谷底反彈
但你一定會變得更加成熟同堅強
起碼我覺得已經冇乜嘢可以傷害到我了
到時回頭望一定要多謝當時嘅自己冇放棄到呀
加油樓主

望反彈望到絕望